名井南中二病集中營（3）休息是為了走更遠的路 #我們哪裡都不會去 #我們會先靠近大家

歡迎進入名井南的中二世界

Mina（韓語：미나，本名名井 南（日語：名井 南／みょうい みな Myoui Mina，英語：Mina Sharon Myoui）；1997年3月24日－），出生於美國，為韓國JYP娛樂旗下女子組合TWICE九名成員之一，也是團內三位日本籍成員之一並且是團內練習時間最少的成員。在隊中擔任領唱、領舞。

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾、潛水、忘記IG密碼
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

超濃縮合集，6分鐘帶你認識名井南

試著不要直視她的雙眼

我們最好的名井南

南黨必睇，畀個理由我點解唔睇

呢把聲真係好想日日都聽到

新po留名

lm

Lm

新人留名井南

留名

g持

舊post推爆咗？

Mina快d好返

支持

頭先係音樂台搵左好耐, 原來去左娛樂台
新post lm
南南快D好返!!!!!

lm
名井南我等你!!!

LM

GETWELLSOONMINA

Mina啊 睇住你由出道之前嗰個嘅怕醜小喊包一步一步咁成長 見到你係一個對自己好有要求嘅人，努力嘅背後你又係個有趣嘅人
其實你真係好可愛好可愛 我哋真係好愛你

知道你承受咗好多壓力 攰就休息一下啦
大家會等你 等你好返，我哋再一齊拖住手走下去

喊左成晚

南南
ONCE一直陪住你
#getwellsoonmina

自推

想喺度讚下南b，有勇氣認清自己情緒問題好唔容易，肯同其他人講同求助就更加難，你真係做得好好
等你，在雨中。我唔會講咩get well soon，始終心理問題始終要啲時間處理，唔使太心急返嚟。
我地會等你，就算係漫長嘅等待，我地邊度都唔會去，就淨係等你一個。
唔好喺同一地方停留太耐，風雨未必會停，雨後都未必晴空萬里，就算淋濕晒成個人都要冒雨前行。
你在我在，路一直都在。
Stay by your side, always

Always with you

想你了，stay by your side

Always be your back

在時間之外也等你

Love you

在陽光燦爛的日子等你

再見喇南南

你鳩up緊啲咩

留名支持

禾鴨都g持

我地會再見到南b，但屎忽鬼唔好再見

雜追狗蔡惠賢點會唔支持

Day 6

唔係退出咩

傻撚左？

在煙霞的一天等你

想念你的第七天

沒有名井南的第一百七十六天

YNWA

猁迷？

想念名井南的第八天

猁
曾經嘅阿狗

願意等你一輩子

唔好亂講野喎腹肌巴

你放心我燈力好強

나는 그대라면 기다릴 수 있을 텐데

推

miss U

自己都唔記得咗推

沉咗係靠你㗎啦樓主

成日忘記咗呢個po

推啊！

新人lm

Minamissing u

早晨

有冇人知連登maximum size of a GIF係幾多？

MiChaeng一推

掛住你

我唔記得自己可以被起底添肯定個個都知我係邊撚個了

我唔明

明了

Push

push

Tui

挑戰十連

2

3

4

5

6

7

8

9

十連成功

I feel loved, I feel so special

只想你快樂

🍓🍓🍓v 1 year anniversary

掛死人啦就嚟。

Mina 真係好撚正

ching係咪po錯圖

樓主又唔記得推po了

冇錯冇錯

我見到 Mina 喺佢心中...

見到自殺事件
不禁都會擔心牙南...
南南快啲痊癒

有牙豆向度頂住
牙南冇咁易有事嘅

牙南復出？

好耐冇見啦

喊到傻左

有你在真好

暗黑mina

一路睇一路喊

有冇話點解咸?事前講咗乜?

Mina鼓起勇氣同大家講嘢

樓主失蹤咗

貓姐冇事呀嘛

冇上水啫
其實前幾日想搵返個po出嚟推下佢 結果碌碌下連登就唔記得

順便一推

Mi代理

凍

樓主返咗嚟

我冇離開過啊

個po推咗咁耐嘅

支持mina

多謝

Don’t ask why

Merry Christmas

你笑嘅時候絕對係呢個世界上最靚嘅女人

咁靚得唔得㗎

輕輕一推樓豬還在嗎？

報到

一個月推一次

應該又要再下年生日先推得完

輕輕一推

生日粗卡～

生日快樂

鍾意你傻下傻下

鍾意你開懷大笑

鍾意你嘅一切

原來個Po仲係到
大家都好有心繼續推

。

On9慣左手勢㩒左不推文

屌